<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
		<yml_catalog date="2025-01-31 14:01">
		<shop>
			<name>KievOpt</name>
			<company>KievOpt</company>
			<url>https://kievopt.com.ua/</url>
			<currencies>
				<currency id="UAH" rate="1"/>
			</currencies>
			<categories>
				<category id="1010" parentId="1011">Ноутбуки и комплектующие</category>
</categories>
			<offers>
<offer id="528997-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/NaturesProtection/NPB46029</url>
				<price>4134.00</price>
				<oldprice>5906</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>5318</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/NaturesProtection/NPB46029_1.jpg</picture>
				<vendor>Nature&apos;s Protection</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Сухой корм для собак Nature&apos;s Protection Adult All Breeds 18 кг (NPB46029)</name>
				<nameUA>Сухий корм для собак Nature&apos;s Protection Adult All Breeds 18 кг (NPB46029)</nameUA>
				<description><![CDATA[<p>Корм выпущен в виде хрустящих кусочков, грызение которых помогает уменьшить количество камня на зубах.</p><p><ul><li>Мясо птицы высочайшего качества как основной источник белков.</li><li>Природные антиоксиданты — витамин Е и экстракт розмарина могут полностью защитить клетки от негативного воздействия свободных радикалов.</li><li>Хрустящие кусочки корма, дополненные кальцием, могут помочь уменьшить накопление зубного камня и сохранить здоровые зубы и десны.</li><li>Незаменимые жирные кислоты особенно ценны для укрепления иммунной системы, поддержания надлежащей работы мозга и сердечно-сосудистой системы, уменьшение воспалительных процессов.</li></ul></p><p><b>Состав:</b> мясо птицы 40% (сушеные и измельченные), рис, кукуруза, жир птицы, рыбная мука, жом сахарной свеклы, семян льна, динамично микронизированный клиноптилолит (1%), горох, яичный порошок, экстракт цикория, экстракт юкки.</p><p><b>Добавки пищевые / 1 кг: </b>витамин A — 18000 МЕ, витамин D3 — 1500 МЕ, витамин E — 530 мг моногидрат сульфата железа — 50 мг, безводный йодат кальция — 15 мг, пентагидрат сульфата меди — 5 мг, марганец сульфат моногидрат — 20 мг, сульфат цинка моногидрат — 115 мг, селенит натрия — 0.1 мг.</p><p><b>Технологические добавки:</b> экстракт розмарина, богатые токоферолом экстракты растительных масел.</p><p><b>Аналитический состав / 1к:</b> сырой белок — 27%, сырая клетчатка — 2.1%, сырой жир — 14%, сырая зола — 6.5%, кальций — 1.1%, фосфор — 0.9%, калий — 0.5%, натрий — 0.4%, Омега-3 жирные кислоты — 0.8%, Омега-6 жирные кислоты — 2%.</p>]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[<p>Корм випущений у вигляді хрустких шматочків, гризіння яких допомагає зменшити кількість каменю на зубах.</p><p><ul><li>М'ясо птиці найвищої якості як основне джерело білків.</li><li>Природні антиоксиданти — вітамін Е й екстракт розмарину можуть повністю захистити клітини від несприятливого впливу вільних радикалів.</li><li>Хрусткі шматочки корму, доповнені кальцієм, можуть допомогти зменшити накопичення зубного каменю і зберегти здорові зуби та ясна.</li><li>Незамінні жирні кислоти особливо цінні для зміцнення імунної системи, підтримування належної роботи мозку та серцево-судинної системи, зменшення запальних процесів.</li></ul></p><p><b>Склад:</b> м'ясо птиці 40% (сушені та подрібнені), рис, кукурудза, жир птиці, рибне борошно, жом цукрових буряків, насіння льону, динамічно мікронізований клиноптилоліт (1%), горох, яєчний порошок, екстракт цикорію, екстракт юки.</p><p><b>Домішки харчові/1&nbsp;кг: </b>вітамін A — 18000 МО, вітамін D3 — 1500 МО, вітамін E — 530 мг моногідрат сульфату заліза — 50 мг, безводний йодат кальцію — 15 мг, пентагідрат сульфату міді — 5 мг, марганець сульфат моногідрат — 20 мг, сульфат цинку моногідрат — 115 мг, селеніт натрію — 0.1 мг.</p><p><b>Технологічні домішки:</b> екстракт розмарину, багаті на токоферол екстракти рослинних олій.</p><p><b>Аналітичний склад/1к:</b> сирий білок — 27%, сира клітковина — 2.1%, сирий жир — 14%, сира зола — 6.5%, кальцій — 1.1%, фосфор — 0,9%, калій — 0.5%, натрій — 0.4%, Омега-3 жирні кислоти — 0.8%, Омега-6 жирні кислоти — 2%.</p>]]></descriptionUA>
				<param name="Тип упаковки">мешок</param>
				<param name="Страна производства">Литва</param>
				<param name="Страна производитель">Литва</param>
				<param name="Размер породы">все размеры</param>
				<param name="Производитель">Nature&apos;s Protection</param>
				<param name="Основные ингредиенты">птица</param>
				<param name="Назначение">основное кормление</param>
				<param name="Модель">Adult All Breeds 18 кг</param>
				<param name="Класс">супер премиум</param>
				<param name="Гарантия, мес">0</param>
				<param name="Возраст">для взрослых собак</param>
				<param name="Вес упаковки">18 кг</param>
				<param name="Артикул">NPB46029</param>
				</offer>
				<offer id="529006-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/NaturesProtection/NPS45741</url>
				<price>1178.00</price>
				<oldprice>1683</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>5318</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/NaturesProtection/NPS45741_1.jpg</picture>
				<vendor>Nature&apos;s Protection</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Сухой корм для собак Nature&apos;s Protection Maxi Adult Large breeds 4 кг (NPS45741)</name>
				<nameUA>Сухий корм для собак Nature&apos;s Protection Maxi Adult Large breeds 4 кг (NPS45741)</nameUA>
				<description><![CDATA[<p><b>Полнорационный сухой корм с мясом курицы, индейки и утки для взрослых собак крупных пород весом свыше 25 кг. </b>Представляет собой сбалансированное питание, необходимое питомцу для поддержания отменного здоровья при особых потребностях его организма.<br></p><p><ul><li>Мясо птицы высочайшего качества как основной источник белков.</li><li>Хрустящие кусочки корма, дополненные кальцием, могут помочь уменьшить накопление зубного камня и сохранить здоровые зубы и десны.</li><li>Незаменимые жирные кислоты особенно ценны для укрепления иммунной системы, поддержания надлежащей работы мозга и сердечно-сосудистой системы, уменьшение воспалительных процессов.</li><li>Корм обогащен хондроитином и глюкозамином для поддержки суставов и содействия оптимальной подвижности в течение всего взрослого возраста вашего любимца.</li><li>Имея сбалансированный запас незаменимых жирных кислот для отличного состояния кожи и блестящую шубу.</li><li>Правильный содержание и соотношение минералов способствует крепкой здоровой структуре костей.</li></ul></p><p><b>Состав:</b> мясо птицы 37% (сушеные и измельченные), рис, кукуруза, жир птицы, жом сахарной свеклы, семян льна, динамично микронизированный клиноптилолит (1%), рыбная мука, яичный порошок, экстракт цикория, глюкозамин (500 мг / кг), экстракт юкки, хондроитин сульфат (200 мг / кг).</p><p><b>Добавки пищевые / 1 кг:</b> витамин A — 18000 МЕ, витамин D3 — 1500 МЕ, витамин E -530 мг моногидрат сульфата железа — 50 мг, безводный йодат кальция — 1.5 мг, пентагидрат сульфата меди — 5 мг, марганец сульфат моногидрат — 20 мг, сульфат цинка моногидрат — 115 мг, селенит натрия — 0.1 мг, таурин — 250 мг.</p><p><b>Технологические добавки:</b> экстракт розмарина, богатые токоферолом экстракты растительных масел.</p><p><b>Aнaлитический состав / 1кг:</b> сырой белок — 25%, сырая клетчатка — 2.3%, сырой жир — 13%, сырая зола — 6.5%, кальций — 1.2%, фосфор — 0.9%, калий — 0.6%, натрий — 0.4%, Омега-3 жирные кислоты — 0.27%, Омега-6 жирные кислоты — 2.95%.</p>]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[<p><b>Повнораціонний сухий корм з м'ясом курки, індички та качки для дорослих собак великих порід вагою понад 25 кг. </b>Це збалансоване харчування, необхідне улюбленцю для підтримки відмінного здоров'я при особливих потребах його організму.<br></p><p><ul><li>М'ясо птиці найвищої якості як основне джерело білків.</li><li>Хрусткі шматочки корму, доповнені кальцієм, можуть допомогти зменшити накопичення зубного каменю і зберегти здорові зуби та ясна.</li><li>Незамінні жирні кислоти особливо цінні для зміцнення імунної системи, підтримання належної роботи мозку та серцево-судинної системи, зменшення запальних процесів.</li><li>Корм збагачений хондроїтином і глюкозаміном для підтримання суглобів і сприяння оптимальній рухливості упродовж усього дорослого віку вашого улюбленця.</li><li>Маючи збалансований запас незамінних жирних кислот для якісного стану шкіри і блискучу шубу.</li><li>Правильний вміст і співвідношення мінералів сприяє міцній здоровій структурі кісток.</li></ul></p><p><b>Склад:</b> м'ясо птиці 37% (сушені та подрібнені), рис, кукурудза, жир птиці, жом цукрових буряків, насіння льону, динамічно мікронізований клиноптилоліт (1%), рибне борошно, яєчний порошок, екстракт цикорію, глюкозамін (500 мг/кг), екстракт юки, хондроїтин сульфат (200 мг/кг).</p><p><b>Домішки харчові/1&nbsp;кг:</b> вітамін A — 18000 МО, вітамін D3 — 1500 МО, вітамін E -530 мг моногідрат сульфату заліза — 50 мг, безводний йодат кальцію — 1.5 мг, пентагідрат сульфату міді — 5 мг, марганець сульфат моногідрат — 20 мг, сульфат цинку моногідрат — 115 мг, селеніт натрію — 0.1 мг, таурин — 250 мг.</p><p><b>Технологічні домішки:</b> екстракт розмарину, багаті на токоферол екстракти рослинних олій.</p><p><b>Aнaлітичний склад/1кг:</b> сирий білок — 25%, сира клітковина — 2.3%, сирий жир — 13%, сира зола — 6.5%, кальцій — 1.2%, фосфор — 0,9%, калій — 0.6%, натрій — 0.4%, Омега-3 жирні кислоти — 0.27%, Омега-6 жирні кислоти — 2.95%.</p>]]></descriptionUA>
				<param name="Тип упаковки">мешок</param>
				<param name="Страна производства">Литва</param>
				<param name="Страна производитель">Литва</param>
				<param name="Размер породы">крупная</param>
				<param name="Производитель">Nature&apos;s Protection</param>
				<param name="Основные ингредиенты">птица</param>
				<param name="Назначение">основное кормление</param>
				<param name="Модель">Maxi Adult Large breeds 4 кг</param>
				<param name="Класс">супер премиум</param>
				<param name="Гарантия, мес">0</param>
				<param name="Возраст">для взрослых собак</param>
				<param name="Вес упаковки">4 кг</param>
				<param name="Артикул">NPS45741</param>
				</offer>
				<offer id="539472-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/BENQ/9HLKGLATBE</url>
				<price>33354.00</price>
				<oldprice>47649</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1178</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_4.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_5.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_6.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_7.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/BENQ/9HLKGLATBE_8.jpg</picture>
				<vendor>BENQ</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Монитор BenQ PD3205U Dark Grey (9H.LKGLA.TBE)</name>
				<nameUA>Монітор BenQ PD3205U Dark Grey (9H.LKGLA.TBE)</nameUA>
				<description><![CDATA[<p><b>Монитор BenQ&nbsp;PD3205U</b>&nbsp;- для дизайнеров 31.5" с QHD, sRGB, HDR, USB-C.</p><p><b>Точность цветов от задумки до воплощения</b></p><p>Доверьте ваши творения нашему монитору и он покажет вам их именно такими, как вы их задумывали.</p><p><b>AQCOLOR</b></p><p>Цвет это очень важно. Компания BenQ неустанно работает над соответствием и превосходством профессиональных стандартов ICC/ISO, обеспечением точности деталей и качества калибровки. Вы можете убедиться в преимуществах технологии AQCOLOR в каждом мониторе для дизайнеров серии BenQ DesignVue Designer.</p><p><b>Промышленный цветовой стандарт</b></p><p>Дизайнерам и видеоредакторам очень важна точность цветопередачи. PD3205U обладает 100% цветовым охватом sRGB и Rec. 709, достигая при этом удивительной точности цвета Delta E ≤ 3. Благодаря этому вы увидите реалистичные и более точные результаты работы.</p><p><b>Единство цвета на нескольких мониторах</b></p><p>Наслаждайтесь постоянством цветопередачи даже если работаете на нескольких мониторах одновременно. BenQ гарантирует, что отображение цветов на мониторах PD3205U разных партий будет идентичным.</p><p><b>Гарантированная точность цветопередачи</b></p><p>Будь уверен в своем цвете. Каждый монитор BenQ PD3205U поставляется с уникальным сертификатом о профессиональной заводской калибровке.</p><p><b>Сертификат соответствия, подтвержденный CalMAN и PANTONE</b></p><p>Мониторы BenQ первые в отрасли получили статусы соответствия CalMAN Verified и PANTONE Validated. Специалисты творческих профессий требуют совершенства, компания BenQ им его предоставляет.</p><p><b>Специальные режимы</b></p><p>Повысьте свой профессионализм с помощью специализированных режимов отображения BenQ.</p><p><b>Режим "Темная комната"</b></p><p>Режим "Темная комната" подстраивает яркость и контрастность изображения, обеспечивая великолепную четкость каждой детали даже в затемненных участках.</p><p><b>Режим M-book</b></p><p>Режим M-book позволяет достичь единства цветов на экране Вашего Mac и мониторе BenQ.</p><p><b>Режим "Анимация"</b></p><p>Режим "Анимация" повышает яркость темных областей без излишнего высвечивания светлых, что особенно важно для 3D-анимации.</p><p><b>Режим проектирования CAD/CAM</b></p><p>Насладитесь превосходной контрастностью линий и форм в технических иллюстрациях.</p><p><b>HDR для достижения целей</b></p><p>Монитор PD3205U совместим с форматами HDR10 это позволяет видеоредакторам просматривать HDR-контент еще на этапе редактирования, чтобы добиться высокого качества своих работ.</p><p><b>Предугадывает Ваши пожелания</b></p><p>Единожды настройте монитор под себя без необходимости дальнейшей перенастройки.</p><p><b>Соединение одним кабелем</b></p><p>Порт USB-C обеспечивает высокоскоростную передачу видео/аудио/данных и 65 Вт подачу питания с помощью всего одного кабеля. Вы также можете использовать мультимониторные конфигурации при необходимости.</p><p><b>Один дисплей для двух цветовых режимов</b></p><p>Режим DualView помогает оптимизировать рабочий процесс и повысить производительность за счет отображения картинки сразу в двух режимах (например, sRGB и CAD/CAM) в двух рядом расположенных окнах одного монитора.</p><p><b>Настройка цвета в один клик</b></p><p>ICCsync упрощает процесс синхронизации монитора и исходного устройства. Это обеспечивает точную настройку цвета на мониторе.</p><p><b>Переключатель KVM (Клавиатура/Видео/Мышь)</b></p><p>Переключатель KVM позволяет воспроизводить контент с двух разных ПК на одном экране и управлять им при помощи всего одного комплекта клавиатуры и мыши, что, в свою очередь, экономит место и повышает эффективность работы.</p><p><b>BenQ eye-care</b></p><p>Монитор BenQ PD3205U оснащен технологиями защиты зрения, эффективно снижая нагрузку на глаза во время продолжительной работы перед экраном.</p>]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[<p><b>Монітор BenQ&nbsp;PD3205U</b>&nbsp;- для дизайнерів 31.5" з QHD, sRGB, HDR, USB-C.</p><p><b>Точність кольорів від задуму до втілення</b></p><p>Довірте ваші твори монітору і він покаже вам їх саме такими, як ви їх задумували.</p><p><b>AQCOLOR</b></p><p>Колір дуже важливо. Компанія BenQ невпинно працює над відповідністю та перевагою професійних стандартів ICC/ISO, забезпеченням точності деталей та якості калібрування. Ви можете переконатися у перевагах технології AQCOLOR у кожному моніторі для дизайнерів серії BenQ DesignVue Designer.</p><p><b>Промисловий колірний стандарт</b></p><p>Дизайнерам та відеоредакторам дуже важлива точність кольору. PD3205U має 100% колірне охоплення sRGB і Rec. 709, досягаючи при цьому дивовижної точності кольору Delta E ≤ 3. Завдяки цьому ви побачите реалістичні та точніші результати роботи.</p><p><b>Єдність кольору на кількох моніторах</b></p><p>Насолоджуйтесь сталістю кольору навіть якщо працюєте на кількох моніторах одночасно. BenQ гарантує, що відображення кольорів на моніторах PD3205U різних партій буде ідентичним.</p><p><b>Гарантована точність кольору</b></p><p>Будь впевнений у своєму кольорі. Кожен монітор BenQ PD3205U поставляється з унікальним сертифікатом про професійне заводське калібрування.</p><p><b>Сертифікат відповідності, підтверджений CalMAN та PANTONE</b></p><p>Монітори BenQ перші в галузі отримали статус відповідності CalMAN Verified та PANTONE Validated. Фахівці творчих професій вимагають досконалості, компанія BenQ їм надає.</p><p><b>Спеціальні режими</b></p><p>Підвищіть професіоналізм за допомогою спеціалізованих режимів відображення BenQ.</p><p><b>Режим "Темна кімната"</b></p><p>Режим Темна кімната підлаштовує яскравість і контрастність зображення, забезпечуючи чудову чіткість кожної деталі навіть у затемнених ділянках.</p><p><b>Режим M-book</b></p><p>Режим M-book дозволяє досягти єдності кольорів на екрані Вашого Mac та моніторі BenQ.</p><p><b>Режим "Анімація"</b></p><p>Режим "Анімація" підвищує яскравість темних областей без зайвого висвічування світлих, що особливо важливо для 3D-анімації.</p><p><b>Режим проектування CAD/CAM</b></p><p>Насолоджуйтеся чудовою контрастністю ліній та форм у технічних ілюстраціях.</p><p><b>HDR для досягнення цілей</b></p><p>Монітор PD3205U сумісний із форматами HDR10 це дозволяє відеоредакторам переглядати HDR-контент ще на етапі редагування, щоб досягти високої якості своїх робіт.</p><p><b>Предбачає Ваші побажання</b></p><p>Якось налаштуйте монітор під себе без необхідності подальшого переналаштування.</p><p><b>З'єднання одним кабелем</b></p><p>Порт USB-C забезпечує високошвидкісну передачу відео/аудіо/даних та 65 Вт подачу живлення за допомогою всього одного кабелю. Ви також можете використовувати мультимоніторні конфігурації за потреби.</p><p><b>Один дисплей для двох колірних режимів</b></p><p>Режим DualView допомагає оптимізувати робочий процес та підвищити продуктивність за рахунок відображення картинки відразу в двох режимах (наприклад, sRGB та CAD/CAM) у двох поруч розташованих вікнах одного монітора.</p><p><b>Налаштування кольору в один клік</b></p><p>ICCsync спрощує процес синхронізації монітора та вихідного пристрою. Це забезпечує точне налаштування кольору на моніторі.</p><p><b>Перемикач KVM (Клавіатура/Відео/Миша)</b></p><p>Перемикач KVM дозволяє відтворювати контент із двох різних ПК на одному екрані та керувати ним за допомогою всього одного комплекту клавіатури та миші, що, у свою чергу, економить місце та підвищує ефективність роботи.</p><p><b>BenQ eye-care</b></p><p>Монітор BenQ PD3205U оснащений технологіями захисту зору, ефективно знижуючи навантаження на очі під час тривалої роботи перед екраном.</p>]]></descriptionUA>
				<param name="Яркость">250 кд/м2</param>
				<param name="Частота обновления экрана">60 Гц</param>
				<param name="Цвет">темно-серый</param>
				<param name="Углы обзора (гориз./вертик.)">178/178</param>
				<param name="Тип монитора">Безрамочный,  Для видеомонтажа,  Для программиста,  Для фотографа/дизайнера,  Широкоформатный,  Для дома и офиса</param>
				<param name="Тип матрицы">IPS</param>
				<param name="Технологии улучшения изображения"> HDR 10,  Low Blue Light, Flicker Free</param>
				<param name="Технологии синхронизации">AMD FreeSync</param>
				<param name="Также ищут">LCD,  TFT,  большие,  вертикальные,  для фильмов</param>
				<param name="Страна производства">Китай</param>
				<param name="Соотношение сторон">16:9</param>
				<param name="Регулировка положения"> поворотный экран (Pivot),  регулировка наклона,  регулировка по высоте, поворот монитора (Swivel)</param>
				<param name="Регулировка по высоте, мм">110</param>
				<param name="Регулировка наклона">-5° ~ +20°</param>
				<param name="Разрешение">3840 x 2160</param>
				<param name="Производитель">BenQ</param>
				<param name="Потребляемая мощность в режиме ожидания">0.5 Вт</param>
				<param name="Потребляемая мощность в рабочем режиме">макс. 168 Вт</param>
				<param name="Покрытие">матовое</param>
				<param name="Подсветка">LED</param>
				<param name="Поворотный экран (Pivot)">от 0 до 90°</param>
				<param name="Поворот монитора (Swivel)">-15° ~ +15°</param>
				<param name="Особенности">USB-концентратор,  гнездо для замка Kensington,  встроенный переключатель KVM</param>
				<param name="Модель">PD3205U Dark Grey</param>
				<param name="Максимальное количество цветов">1.07 млрд</param>
				<param name="Контрастность статическая">1000:1</param>
				<param name="Интерфейсы и подключения">1 х DisplayPort,  1 х HDMI,  1 х USB Type-C,  2 х USB Type-B,  3 x USB 3.2</param>
				<param name="Диагональ дисплея">31.5&quot;</param>
				<param name="Гарантия, мес">36</param>
				<param name="Встроенные колонки">2 х 2.5 Вт</param>
				<param name="Время отклика матрицы">5мс (GtG)</param>
				<param name="Вес без упаковки">9.4 кг</param>
				<param name="Артикул">9H.LKGLA.TBE</param>
				<param name="VESA">100x100 мм</param>
				</offer>
				<offer id="825443-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/Defender/65593</url>
				<price>2976.00</price>
				<oldprice>4251</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1090</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_4.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_5.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_6.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_7.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/65593_8.jpg</picture>
				<vendor>Defender</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Акустическая система Defender Eclipse Black (65593)</name>
				<nameUA>Акустична система Defender Eclipse Black (65593)</nameUA>
				<description><![CDATA[проводное, беспроводное, 2.1, Bluetooth 5.0, mini Jack 3.5 mm, 2 RCA, Мощность, Вт - 20, Сабвуфер, Вт - 20, дерево  (MDF), блютуз колонки]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[дротове, бездротове, 2.1, Bluetooth 5.0, mini Jack 3.5 mm, 2 RCA, Потужність, Вт - 20, Сабвуфер, Вт - 20, деревина  (MDF), блутуз колонки]]></descriptionUA>
				<param name="Цвет">черный</param>
				<param name="Установка">полочная</param>
				<param name="Тип">акустические колонки</param>
				<param name="Также ищут">с сабвуфером</param>
				<param name="Также">блютуз колонки</param>
				<param name="Страна производства">Китай</param>
				<param name="Разъемы">2 RCA,  mini Jack 3.5 mm</param>
				<param name="Производитель">Defender</param>
				<param name="Подключение">беспроводное,  проводное</param>
				<param name="Питание">сеть</param>
				<param name="Оснащение">беспроводной пульт ДУ</param>
				<param name="Мощность сабвуфера, Вт">20</param>
				<param name="Мощность колонок, Вт">20</param>
				<param name="Модель">Eclipse Black</param>
				<param name="Минимальная частота воспроизведения">40 Гц</param>
				<param name="Материал корпуса">дерево  (MDF)</param>
				<param name="Максимальное входное сопротивление">12 Ом</param>
				<param name="Максимальная частота воспроизведения">20 кГц</param>
				<param name="Количество каналов">2.1</param>
				<param name="Интерфейсы">Bluetooth 5.0</param>
				<param name="Гарантия, мес">12</param>
				<param name="Артикул">65593</param>
				</offer>
				<offer id="784097-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/Trixie/4047974347218</url>
				<price>799.00</price>
				<oldprice>1141</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>5418</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Trixie/4047974347218_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Trixie/4047974347218_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Trixie/4047974347218_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Trixie/4047974347218_4.jpg</picture>
				<vendor>Trixie</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Игрушка для собак Trixie Корова со звуком 50 см бежевая (4047974347218)</name>
				<nameUA>Іграшка для собак Trixie Корова зі звуком 50 см бежева (4047974347218)</nameUA>
				<description><![CDATA[Незабываемое времяпрепровождение для вашего любимца вместе с такой Коровкой Trixie! Благодаря веревке внутри, эта игрушка выдержит большую нагрузку и жевание, даря длительную радость для собаки. Изготовленная из высококачественного полиэстера и хлопка, Коровка не только очень крепкая, но и безопасна для жевания. И еще один приятный бонус – звук внутри, привлекающий внимание питомца и стимулирующий активную игру. Удовлетворение вашей собачки гарантировано! Материал: плюш/веревка (полиэстер/хлопок)Размер: 50 см]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[<p>Незабутнє дозвілля для вашого улюбленця разом з такою Корівкою Trixie! Завдяки мотузці всередині, ця іграшка витримає велике навантаження та жування, даруючи тривалу радість для собаки.</p><p>Виготовлена з високоякісного поліестеру та бавовни, Корівка не лише надзвичайно міцна, але і безпечна для жування. І ще один приємний бонус – звук усередині, який привертає увагу улюбленця та стимулює активну гру.</p><p>Задоволення вашого песика гарантовано!<br></p><p>Матеріал: плюш/мотузка (поліестер/бавовна)<br>Розмір: 50 см</p>]]></descriptionUA>
				<param name="Тип">мягкие игрушки</param>
				<param name="Страна производства">Германия</param>
				<param name="Размеры">50 см</param>
				<param name="Производитель">Trixie</param>
				<param name="Модель">Корова зі звуком 50 см бежева</param>
				<param name="Материал">текстиль</param>
				<param name="Гарантия, мес">0</param>
				<param name="Артикул">4047974347218</param>
				</offer>
				<offer id="678332-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/StoraEnso/7318826579000</url>
				<price>280.00</price>
				<oldprice>400</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1220</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/StoraEnso/7318826579000_1.jpg</picture>
				<vendor>StoraEnso</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Бумага StoraEnso A4 MultiCopy Original (7318826579000)</name>
				<nameUA>Папір StoraEnso A4 MultiCopy Original (7318826579000)</nameUA>
				<description><![CDATA[тип печати - лазерный, цвет - белый, плотность - 80 г/м2, покрытие - без покрытия, количество листов в упаковке - 500]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[тип друку - лазерний, колір - білий, щільність - 80 г/м2, покриття - без покриття, кількість аркушів в упаковці - 500]]></descriptionUA>
				<param name="Цвет">белый</param>
				<param name="Формат">А4 (297 x 210 мм)</param>
				<param name="Тип печати">лазерный</param>
				<param name="Тип бумаги">офисная</param>
				<param name="Страна производства">Финляндия</param>
				<param name="Производитель">StoraEnso</param>
				<param name="Покрытие">без покрытия</param>
				<param name="Плотность">80 г/м2</param>
				<param name="Непрозрачность">92%</param>
				<param name="Модель">A4 MultiCopy Original</param>
				<param name="Количество листов в упаковке">500</param>
				<param name="Гарантия, мес">0</param>
				<param name="Белизна">CIE 168</param>
				<param name="Артикул">7318826579000</param>
				</offer>
				<offer id="703910-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/Carnilove/8595602561445</url>
				<price>387.00</price>
				<oldprice>553</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>5344</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Carnilove/8595602561445_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Carnilove/8595602561445_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Carnilove/8595602561445_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Carnilove/8595602561445_4.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Carnilove/8595602561445_5.jpg</picture>
				<vendor>Carnilove</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Сухой корм для кошек Carnilove True Fresh Cat Turkey 340 г (8595602561445)</name>
				<nameUA>Сухий корм для кішок Carnilove True Fresh Cat Turkey 340 г (8595602561445)</nameUA>
				<description><![CDATA[Полнорационный корм класса холистик для взрослых и стерилизованных кошек. Для контроля веса любимцев. Корм производится с использованием свежего мяса индейки, без зерна и картофеля. Рецептура обогащена облепихой, клюквой и корнем имбиря.<br><br><ul><li>70 % состава – свежее мясо индейки из фермерских хозяйств и местных поставщиков. Уникальный метод производства сохраняет полезные свойства мяса, отличный вкус, высокую усвояемость и естественную форму питания. Свежая индейка – диетический, легкоусвояемый и супервкусный вид белка.</li><li>Гречка, горох и чечевица являются естественным источником растительных белков и минералов, необходимых для здорового метаболизма. Они помогают поддерживать хороший вес тела. Горох и красная чечевица – отличный источник клетчатки с низким гликемическим индексом.</li><li>Клюква, облепиха и черника помогают поддерживать оптимальный рН мочи и здоровое состояние мочевыводящих путей.</li><li>Диетическая клетчатка и L-карнитин – отличные питательные вещества для регулирования массы тела кошек.</li></ul><b>Состав: </b>свежее мясо индейки (70%), гороховый протеин, красная чечевица, гречка (4%), натуральные ароматизаторы, куриный жир, лососевое масло (1%), хлорид натрия, хлорид калия, сушеная ламинария (Ascophyllum nodosum, 0). %), протеин из ряски (Lemna) (0.5%), гороховая мука, сушеная облепиха (0.2%), сушеный корень имбиря (0.1%), сушеная черника (0.1%), сушеный розмарин (0.1%), сушеная клюква (vaccinium) oxycoccos) (0.1%), сушеный чабрец (0.1%), пивные дрожжи (источник маннанолигосахаридов, 0.015%), корень цикория (источник фруктоолигосахаридов, 0.015%), юкка Мохаве (0.00%).<br><br><b>Пищевые добавки на 1 кг: </b>витамин А (3a672a) 20000 МЕ, витамин D3 (3a671) 800 МЕ, витамин E (3a700) 600 мг, витамин C (3a312) 300 мг, таурин (3a370) 2500 мг, холина 3000 мг, L-карнитин (3a910) 100 мг, биотин (3a880) 2 мг, ниацинамид (3a315) 50 мг, йод (3b201) 4 мг, цинк (3b606) 120 мг, марганец (3b504) 5 ) 10 мг, железо (3b106) 45 мг, селен (3b810) 0.2 мг, L-метионин (3c305) 5000 mg (мг).<br><br>Содержит одобренные ЕС антиоксиданты: экстракты токоферола из растительных масел (1b306(i)), аскорбил пальмитат (1b304) и экстракт розмарина.<br><br><p><b>Аналитический состав: </b>сырой протеин 34.0%, сырой жир 13.0%, влажная 10.0%, сырая зола 9.5%, сырая клетчатка 4.0%, кальций 1.1%, фосфор 0.8%, натрий 1.1%, магний 0.04%, Омега-0.04%. , омега-6 жирные кислоты 1.5%, ЭПК (20:5 n-3) 0.15%, ДГК (22:6 n-3) 0.2%.</p><b>Энергетическая ценность: </b>3.590 ккал/кг.<br><br><b>Рекомендации по кормлению: </b>когда <b>Carnilove </b>подаете впервые, смешайте его небольшое количество с привычным кормом и постепенно увеличивайте долю Carnilove. Можно подавать сухим или смешанным с влажным кормом <b>Carnilove</b>. Рекомендованное суточное количество указано в таблице кормления и может изменяться в зависимости от возраста, размера, уровня активности и окружающей среды. Следите, чтобы у вашего любимца всегда было много свежей питьевой воды.]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[Повнораціонний корм класу холістик для дорослих та стерилізованих котів. Для контролю ваги улюбленців. Корм виготовляється з використанням свіжого м’яса індички, без зерна та картоплі. Рецептура збагачена обліпихою, журавлиною та коренем імбиру.&nbsp;<br><br><ul><li>70 % складу – свіже м'ясо індички з фермерських господарств і від місцевих постачальників. Унікальний метод виробництва зберігає корисні властивості м'яса, чудовий смак, високу засвоюваність та природну форму харчування. Свіжа індичка — дієтичний, легкозасвоюваний і суперсмачний вид білка.</li><li>Гречка, горох і сочевиця є природним джерелом рослинних білків і мінералів, потрібних для здорового метаболізму. Вони допомагають підтримувати оптимальну вагу тіла. Горох і червона сочевиця — відмінне джерело клітковини з низьким глікемічним індексом.</li><li>Журавлина, обліпиха та чорниця допомагають підтримувати оптимальний рН сечі та здоровий стан сечовивідних шляхів.&nbsp;</li><li>Дієтична клітковина та L-карнітин — чудові поживні речовини для регулювання маси тіла котів.</li></ul><br><b>Склад: </b>свіже м'ясо індички (70%), гороховий протеїн, червона сочевиця, гречка (4%), натуральні ароматизатори, курячий жир, лососева олія (1%), хлорид натрію, хлорид калію, сушена ламінарія (Ascophyllum nodosum, 0.5%), протеїн з ряски (Lemna) (0.5%), горохова мука, сушена обліпиха (0.2%), сушений корінь імбирю (0.1%), сушена чорниця (0.1%), сушений розмарин (0.1%), сушена журавлина (vaccinium oxycoccos) (0.1%), сушений чебрець (0.1%), пивні дріжджі (джерело маннанолігосахаридів, 0.015%), корінь цикорію (джерело фруктоолігосахаридів, 0.015%), юка Мохаве (0.008%).<br><br><b>Харчові добавки на 1 кг:</b> вітамін А (3a672a) 20000 МО, вітамін D3 (3a671) 800 МО, вітамін E (3a700) 600 мг, вітамін C (3a312) 300 мг, таурин (3a370) 2500 мг, холіну хлорид (3a890) 3000 мг, L-карнітин (3a910) 100 мг, біотин (3a880) 2 мг, ніацинамід (3a315) 50 мг, йод (3b201) 4 мг, цинк (3b606) 120 мг, марганець (3b504) 55 мг, мідь (3b406) 10 мг, залізо (3b106) 45 мг, селен (3b810) 0.2 мг, L-метіонін (3c305) 5000 mg (мг).&nbsp;<br><br>Містить схвалені ЄС антиоксиданти: екстракти токоферолу з рослинних масел (1b306 (i)), аскорбіл пальмітат (1b304) і екстракт розмарину<br><br><p><b>Аналітичний склад: </b>сирий протеїн 34.0%, сирий жир 13.0%, волога 10.0%, сира зола 9.5%, сира клітковина 4.0%, кальцій 1.1%, фосфор 0.8%, натрій 1.1%, магній 0.04 %, Омега-3 жирні кислоти 0.4%, Омега-6 жирні кислоти 1.5%, ЕПК (20:5 n-3) 0.15%, ДГК (22:6 n-3) 0.2%.</p><b>Енергетична цінність: </b>3.590 ккал/кг.<br><br><b>Рекомендації з годування: </b>коли <b>Carnilove </b>подаєте вперше, змішайте його невелику кількість зі звичним кормом і поступово збільшуйте частку Carnilove. Можна подавати сухим або змішаним із вологим кормом <b>Carnilove</b>. Рекомендована добова кількість вказана в таблиці годування та може змінюватися залежно від віку, розміру, рівня активності та навколишнього середовища. Слідкуйте, щоб у вашого улюбленця завжди було багато свіжої питної води.]]></descriptionUA>
				<param name="Тип упаковки">мешок</param>
				<param name="Страна производства">Чехия</param>
				<param name="Производитель">Carnilove</param>
				<param name="Порода">все породы</param>
				<param name="Основные ингредиенты">индейка</param>
				<param name="Назначение">для стерилизованных кошек,  основное кормление</param>
				<param name="Модель">True Fresh Cat Turkey 340 г</param>
				<param name="Класс">холистик</param>
				<param name="Гарантия, мес">0</param>
				<param name="Возраст">от 12 мес.</param>
				<param name="Вес упаковки">340 г</param>
				<param name="Артикул">8595602561445</param>
				</offer>
				<offer id="738722-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/NaturesProtection/KIKNPSC47199</url>
				<price>310.00</price>
				<oldprice>443</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>5323</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/NaturesProtection/KIKNPSC47199_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/NaturesProtection/KIKNPSC47199_2.jpg</picture>
				<vendor>Nature&apos;s Protection</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Лакомство для собак Nature&apos;s Protection Superior Care White Dogs Hypoallergenic&amp;Digestive Care 110 г (KIKNPSC47199)</name>
				<nameUA>Ласощі для собак Nature&apos;s Protection Superior Care White Dogs Hypoallergenic&amp;Digestive Care 110 г (KIKNPSC47199)</nameUA>
				<description><![CDATA[Лакомство для собак Nature's Protection Superior Care White Dogs Hypoallergenic Digestive Care 110 г (KIKNPSC47199)]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[Ласощі для собак Nature's Protection Superior Care White Dogs Hypoallergenic&Digestive Care 110 г (KIKNPSC47199)]]></descriptionUA>
				<param name="Страна производства">Литва</param>
				<param name="Производитель">Nature&apos;s Protection</param>
				<param name="Модель">Superior Care White Dogs HypoallergenicDigestive C</param>
				<param name="Гарантия, мес">0</param>
				<param name="Артикул">KIKNPSC47199</param>
				</offer>
				<offer id="741482-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/Defender/52998</url>
				<price>393.00</price>
				<oldprice>561</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1198</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/52998_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/52998_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/52998_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Defender/52998_4.jpg</picture>
				<vendor>Defender</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Мышка Defender Touch MM-997 Silent Wireless RGB White (52998)</name>
				<nameUA>Мишка Defender Touch MM-997 Silent Wireless RGB White (52998)</nameUA>
				<description><![CDATA[<p><ul><li>Bluetooth-интерфейс</li><li>2 режима подключения</li><li>Возможность выбора интерфейса подключения: - радиоканал 2,4 ГГц - через USB-приемник (в комплекте) - Bluetooth - не требует приемника и наличия USB-порта</li><li>RGB-подсветка</li><li>Бесшумное нажатие кнопок</li><li>3 режима разрешения мыши 800/1200/1600 dpi</li><li>Встроенная перезаряжаемая батарея</li><li>Стойкое глянцевое покрытие</li><li>Кнопка изменения разрешения</li><li>Симметричная обтекаемая форма удобна для работы любой рукой&nbsp;</li></ul></p>]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[<p><ul><li>Bluetooth-інтерфейс</li><li>2 режими під'єднання</li><li>Можливість вибору інтерфейсу під'єднання: - радіоканал 2,4 ГГц - через USB-приймач (у комплекті) - Bluetooth - не вимагає приймача та наявності USB-порту</li><li>RGB-підсвічування</li><li>Безшумне натиснення кнопок</li><li>3 режими розподільної здатності миші 800/1200/1600 dpi</li><li>Вбудована батарея, що перезаряджається</li><li>Стійке глянсове покриття</li><li>Кнопка зміни роздільної здатностi</li><li>Симетрична обтічна форма зручна для роботи будь-якою рукою&nbsp;</li></ul></p>]]></descriptionUA>
				<param name="Цвет">белый</param>
				<param name="Тип датчика">оптический</param>
				<param name="Тип">Бесшумные,  Оригинальный дизайн</param>
				<param name="Также ищут"> во Львове,  в Чернигове,  в Черкассах,  в Хмельницком,  в Херсоне,  в Ивано-Франковске,  в Харькове,  в Тернополе,  в Сумах,  в Полтаве,  в Одессе,  в Николаеве,  в Луцке,  в Лубнах,  в Кропивницком,  в Кривой Роге,  в Кременчуге,  в Краматорске,  в Киеве,  в Запорожье,  в Житомире,  в Днепре,  в Виннице, в Броварах</param>
				<param name="Также">мышь беспроводная</param>
				<param name="Страна производства">Китай</param>
				<param name="Разрешение (max)">1600 dpi</param>
				<param name="Размеры">108 х 45 х 20 мм</param>
				<param name="Размер">средняя</param>
				<param name="Производитель">Defender</param>
				<param name="Подключение">беспроводное</param>
				<param name="Питание">аккумулятор</param>
				<param name="Особенности">подсветка</param>
				<param name="Назначение">для ноутбука</param>
				<param name="Модель">Touch MM-997 Silent Wireless RGB White</param>
				<param name="Количество кнопок">3</param>
				<param name="Интерфейс подключения">Bluetooth,  USB адаптер 2.4 ГГц</param>
				<param name="Гарантия, мес">6</param>
				<param name="Вес">110 г</param>
				<param name="Артикул">52998</param>
				</offer>
				<offer id="328996-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/CANYON/CNSCEP3BG</url>
				<price>310.00</price>
				<oldprice>443</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1092</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/CANYON/CNSCEP3BG_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/CANYON/CNSCEP3BG_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/CANYON/CNSCEP3BG_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/CANYON/CNSCEP3BG_4.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/CANYON/CNSCEP3BG_5.jpg</picture>
				<vendor>CANYON</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Наушники Canyon CNS-CEP3BG Turquoise (CNS-CEP3BG)</name>
				<nameUA>Навушники Canyon CNS-CEP3BG Turquoise (CNS-CEP3BG)</nameUA>
				<description><![CDATA[проводное, Jack 3.5 мм, закрытые, 32 Ом, чувствительность - 100 дБ, 20  -  20000 Гц, с микрофоном, Материал амбушюр - силикон, длина шнура - 1.2 м, количество jack(ов) - 1, Turquoise, 20 г]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[дротове, Jack 3.5 мм, закриті, 32 Ом, чутливість - 100 дБ, 20  -  20000 Гц, з мікрофоном, Матеріал амбушур - силікон, довжина шнура - 1.2 м, кількість jack(ів) - 1, Turquoise, 20 г]]></descriptionUA>
				<param name="Чувствительность">100 дБ</param>
				<param name="Цвет">Turquoise</param>
				<param name="Также ищут">до 1000 грн,  до 500 грн,  капельки,  маленькие</param>
				<param name="Страна производства">Китай</param>
				<param name="Сопротивление наушников">32 Ом</param>
				<param name="Производитель">Canyon</param>
				<param name="Подключение">проводное</param>
				<param name="Наличие микрофона">с микрофоном</param>
				<param name="Назначение">для ноутбука,  для телефона</param>
				<param name="Модель">CNS-CEP3BG Turquoise</param>
				<param name="Материал амбушюр">силикон</param>
				<param name="Конструкция микрофона">размещен на проводе</param>
				<param name="Конструкция">вакуумные / внутриканальные</param>
				<param name="Количество jack(ов)">1</param>
				<param name="Интерфейс подключения">Jack 3.5 мм</param>
				<param name="Длина шнура">1.2 м</param>
				<param name="Диапазон воспроизводимых частот">20  -  20000 Гц</param>
				<param name="Гарантия, мес">24</param>
				<param name="Вес">20 г</param>
				<param name="Артикул">CNS-CEP3BG</param>
				<param name="Акустическое оформление">закрытые</param>
				</offer>
				<offer id="722318-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/Lorgar/LRGCMP755</url>
				<price>1125.00</price>
				<oldprice>1607</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1149</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_4.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_5.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_6.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_7.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/Lorgar/LRGCMP755_8.jpg</picture>
				<vendor>Lorgar</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Коврик для мышки Lorgar Legacer 755 Black (LRG-CMP755)</name>
				<nameUA>Килимок для мишки Lorgar Legacer 755 Black (LRG-CMP755)</nameUA>
				<description><![CDATA[speed, игровые]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[speed, ігрові]]></descriptionUA>
				<param name="Толщина">3 мм</param>
				<param name="Тип поверхности">speed</param>
				<param name="Страна производства">Китай</param>
				<param name="Размеры">420 x 500 мм</param>
				<param name="Производитель">Lorgar</param>
				<param name="Особенности">игровые</param>
				<param name="Модель">Legacer 755 Black</param>
				<param name="Гарантия, мес">24</param>
				<param name="Артикул">LRG-CMP755</param>
				</offer>
				<offer id="853763-01" available="true">
				<url>https://kievopt.com.ua/product/AENO/ACR0001S</url>
				<price>25891.00</price>
				<oldprice>36987</oldprice>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1273</categoryId>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_1.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_10.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_11.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_12.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_2.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_3.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_4.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_5.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_6.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_7.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_8.jpg</picture>
				<picture>https://kievopt.com.ua/images/items/AENO/ACR0001S_9.jpg</picture>
				<vendor>AENO</vendor>
				<stock_quantity>100</stock_quantity>
				<name>Кухонный комбайн AENO робот CR1S (ACR0001S)</name>
				<nameUA>Кухонний комбайн AENO робот CR1S (ACR0001S)</nameUA>
				<description><![CDATA[<p><b>Идеально подходит для начинающих и экспертов в кулинарии</b></p><p>Независимо от того, вы только начинаете свой кулинарный путь, или уже профессионалом на кухне, CR1S от AENO разработан для всех уровней мастерства.</p><p><b>Все в одном</b></p><p>Подлинная сила GastroLab CR1S заключается в его универсальности. Это не просто гаджет, это идеальное многозадачное устройство, заменяющее целую кухню, полную инструментов. Независимо от того, нарезаете ли вы овощи для салата, измельчаете ли мясо для бургеров, замешиваете ли тесто для свежего хлеба, готовите ли рыбу на пару для здорового ужина, CR1S справится с каждым шагом с точностью.</p><p>Вы можете жарить, варить или готовить еду на медленном огне за один раз, не используя несколько кастрюль и сковородок. Функция "все-в-одном" экономит ваше время и энергию, позволяя оптимизировать процесс приготовления пищи от начала до конца. Представьте, что вы готовите, не переключаясь с одного прибора на другой – одно устройство, безграничные возможности.</p><p><b>Сохраните деньги и пространство</b></p><p>Зачем загромождать кухню 20 разными приборами, когда можно иметь один, который делает все это? GastroLab CR1S избавляет вас от необходимости покупать несколько гаджетов, эффективно уменьшая затраты и освобождая ценное пространство на кухне. Его компактный дизайн гарантирует, что даже на маленькой кухне вы можете наслаждаться роскошью профессиональных кухонных инструментов. С этой разовой инвестицией вы сэкономите деньги на будущих покупках приборов и почувствуете удобство и простоту на кухне.</p><p><b>Встроенные пошаговые рецепты с обновлениями через Wi-Fi</b></p><p>Приготовление пищи может вызвать стресс, особенно когда вы пробуете новые рецепты или сложные техники. GastroLab CR1S действует как ваш личный кулинарный наставник, предлагая пошаговые указания непосредственно на устройстве. Независимо от того, готовите ли вы простое блюдо на выходные, или беретесь за сложный рецепт для гурманов, CR1S проведет вас через каждый шаг, гарантируя идеальный результат. Благодаря обновлению через Wi-Fi база данных рецептов постоянно растет и развивается, пополняясь новыми блюдами, кухнями и техниками. Это делает ваше приготовление свежим, увлекательным и легким, а вдохновение никогда не иссякает. Не нужно открывать телефон или ноутбук во время приготовления – все, что вам нужно, находится прямо на экране.</p><p><b>8 автоматических программ</b></p><p>Попрощайтесь с 8 автоматическими приложениями GastroLab CRIS. Готовите вы овощи на пару, замешиваете тесто для выпечки или медленно заквашиваете йогурт, каждая программа настроена для достижения оптимального результата. Например, функция медленного приготовления обеспечивает глубокий, насыщенный вкус в течение нескольких часов, тогда как турбо-функция обеспечивает быструю и эффективную обработку, когда у вас слишком мало времени. Программа кипятка означает, что вы можете приготовить чай или макароны, не используя отдельный чайник или кастрюлю. Эти программы разработаны для максимального удобства, упрощая даже самые сложные кулинарные задачи. Установите приложение, забудьте о нем и возвращайтесь к идеально приготовленной пище.</p><p><b>Удобный сенсорный дисплей</b></p><p>Навигация GastroLab CR1S невероятно проста благодаря большому 5-дюймовому сенсорному экрану. Интерфейс интуитивно понятен, с четкими пиктограммами и понятными инструкциями, поэтому даже если вы не разбираетесь в технике, вы будете чувствовать себя уверенно. Яркий, чувствительный экран позволяет легко регулировать настройки, просматривать рецепты и переключаться между режимами приготовления в считанные секунды. Кроме того, он уменьшает количество традиционных ручек и кнопок, придавая прибору изящный, современный эстетичный вид. Сенсорный экран делает процесс приготовления пищи более умным, более простым и приятным.</p><p><b>Аксессуары, которые можно мыть в посудомоечной машине</b></p><p>После вкусного ужина никому не хочется тратить время на отмывание грязных приборов. Аксессуары для посудомоечной машины CR1S, которые можно мыть в посудомоечной машине, делают уборку простой и быстрой. Каждую съемную деталь – от чаши до ножей – можно легко помыть, и у вас останется больше времени, чтобы расслабиться и насладиться едой. Эта функция значительно экономит время, особенно для семей с детьми и занятыми людьми.</p><p><b>Встроенные высокоточные весы на 5 кг.</b></p><p>Точность имеет важное значение при приготовлении пищи и выпечке. Встроенные точные весы на 5 кг устраняют потребность в отдельных измерительных инструментах, позволяя взвешивать ингредиенты непосредственно в миксера. Это не только ускоряет время приготовления, но и уменьшает беспорядки и гарантирует идеальное измерение каждый раз. Независимо от того, готовите ли вы сложные рецепты, требующие точного соблюдения пропорций или просто хотите убедиться, что ваши порции будут правильными, эти весы обеспечат удобство и точность.</p>]]></description>
				<descriptionUA><![CDATA[<div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Ідеально підходить для початківців та експертів у кулінарії</b><div><p>Незалежно від того, чи ви тільки починаєте свій кулінарний шлях, чи вже є професіоналом на кухні, CR1S від AENO розроблений для всіх рівнів майстерності.</p></div></rz-description></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Все в одному </b><div><p>Справжня сила GastroLab CR1S полягає в його універсальності. Це не просто гаджет, це ідеальний багатозадачний пристрій, який замінює цілу кухню, повну інструментів. Незалежно від того, чи нарізаєте ви овочі для салату, чи подрібнюєте м'ясо для бургерів, чи замішуєте тісто для свіжого хліба, чи готуєте рибу на пару для здорової вечері, CR1S впорається з кожним кроком з точністю.</p><p>Ви можете смажити, варити або готувати їжу на повільному вогні за один раз, не використовуючи кілька каструль і сковорідок. Функція «все-в-одному» економить ваш час та енергію, дозволяючи оптимізувати процес приготування їжі від початку до кінця. Уявіть, що ви готуєте, не перемикаючись з одного приладу на інший - один пристрій, безмежні можливості.</p></div></rz-description><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""></div></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""></div><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Збережіть гроші та простір</b><div><p>Навіщо захаращувати кухню 20 різними приладами, коли можна мати один, який робить все це? GastroLab CR1S позбавляє вас від необхідності купувати кілька гаджетів, ефективно зменшуючи витрати та звільняючи цінний простір на кухні. Його компактний дизайн гарантує, що навіть на маленькій кухні ви зможете насолоджуватися розкішшю професійних кухонних інструментів. З цією разовою інвестицією ви заощадите гроші на майбутніх покупках приладів і відчуєте зручність і простоту на кухні.</p></div></rz-description></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Вбудовані покрокові рецепти з оновленнями через Wi-Fi​</b><div><p>Приготування їжі може викликати стрес, особливо коли ви пробуєте нові рецепти або складні техніки. GastroLab CR1S діє як ваш особистий кулінарний наставник, пропонуючи покрокові вказівки безпосередньо на пристрої. Незалежно від того, чи готуєте ви просту страву на вихідні, чи беретеся за складний рецепт для гурманів, CR1S проведе вас через кожен крок, гарантуючи ідеальний результат. А завдяки оновленню через Wi-Fi база даних рецептів постійно зростає і розвивається, поповнюючись новими стравами, кухнями та техніками. Це робить ваше приготування свіжим, захоплюючим і легким, а натхнення ніколи не вичерпується. Не потрібно відкривати телефон або ноутбук під час приготування - все, що вам потрібно, знаходиться прямо на екрані.</p></div></rz-description><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""></div></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""></div><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>8 автоматичних програм</b><div><p>Попрощайтеся з вгадуванням із 8 автоматичними програмами GastroLab CRIS. Готуєте ви овочі на пару, замішуєте тісто для випічки або повільно заквашуєте йогурт, кожна програма налаштована для досягнення оптимального результату. Наприклад, функція повільного готування забезпечує глибокий, насичений смак протягом декількох годин, тоді як турбо-функція забезпечує швидку та ефективну обробку, коли у вас обмаль часу. Програма окропу означає, що ви можете приготувати чай або макарони, не використовуючи окремий чайник або каструлю. Ці програми розроблені для максимальної зручності, спрощуючи навіть найскладніші кулінарні завдання. Встановіть програму, забудьте про неї і повертайтеся до ідеально приготованої їжі.</p></div></rz-description></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Зручний сенсорний дисплей</b><div><p>Навігація GastroLab CR1S неймовірно проста завдяки великому 5-дюймовому сенсорному екрану. Інтерфейс інтуїтивно зрозумілий, з чіткими піктограмами та зрозумілими інструкціями, тому навіть якщо ви не розбираєтеся в техніці, ви будете почувати себе впевнено. Яскравий, чутливий екран дозволяє легко регулювати налаштування, переглядати рецепти та перемикатися між режимами приготування за лічені секунди. Крім того, він зменшує кількість традиційних ручок і кнопок, надаючи приладу витончений, сучасний естетичний вигляд. Сенсорний екран робить процес приготування їжі розумнішим, простішим і приємнішим.</p></div></rz-description></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Аксесуари, які можна мити в посудомийній машині</b><div><p>Після смачної вечері нікому не хочеться витрачати час на відмивання брудних приладів. Аксесуари для посудомийної машини CR1S, які можна мити в посудомийній машині, роблять прибирання простим і швидким. Кожну знімну деталь - від чаші до ножів - можна легко помити, і у вас залишиться більше часу, щоб розслабитися і насолодитися їжею. Ця функція значно економить час, особливо для сімей з дітьми та зайнятих людей.</p></div></rz-description></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""></div></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""></div><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Вбудовані високоточні ваги на 5 кг</b><div><p>Точність має важливе значення у приготуванні їжі та випічці. Вбудовані точні ваги на 5 кг усувають потребу в окремих вимірювальних інструментах, дозволяючи зважувати інгредієнти безпосередньо в чаші міксера. Це не тільки прискорює час приготування, але й зменшує безлад і гарантує ідеальне вимірювання кожного разу. Незалежно від того, чи готуєте ви складні рецепти, які вимагають точного дотримання пропорцій, чи просто хочете переконатися, що ваші порції будуть правильними, ці ваги забезпечать зручність і точність.</p></div></rz-description></section></div><div _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><section _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><rz-description _ngcontent-rz-client-c2020612015=""><b>Широкий діапазон температур (37-120°C)</b><div><p>Завдяки широкому діапазону температур CR1S ви можете з точністю виконувати різноманітні техніки приготування. Використовуйте нижчі налаштування (37-50°C) для делікатного приготування су-від, зберігаючи поживні речовини та смак, а також створюючи ідеально ніжні результати. У верхній частині шкали (до 120°C) ви можете швидко та ефективно обсмажити або відварити інгредієнти. Ця універсальність дозволяє готувати як на низькому, так і на високому вогні, що робить CRIS придатним для будь-якого рецепта, який ви можете собі уявити. Незалежно від того, яку страву ви готуєте, цей робот забезпечує оптимальний контроль температури.</p></div></rz-description></section></div>]]></descriptionUA>
				<param name="Цвет">нержавеющая сталь</param>
				<param name="Функции">замешивание теста,  сбивание,  смешивание,  шинковка,  измельчитель,  терка</param>
				<param name="Тип">кухонная машина</param>
				<param name="Страна производства">Китай</param>
				<param name="Режимы">турбо</param>
				<param name="Производитель">AENO</param>
				<param name="Особенности">защита двигателя от перегрева,  нескользящие ножки</param>
				<param name="Объем чаши блендера">отсутствует</param>
				<param name="Объем основной чаши">3.5 л</param>
				<param name="Насадки">для размешивания,  венчик,  нож для измельчения</param>
				<param name="Мощность">1300 Вт</param>
				<param name="Модель">робот CR1S</param>
				<param name="Количество скоростей">12</param>
				<param name="Дополнительные функции">автоматические программы приготовления,  встроенные весы</param>
				<param name="Гарантия, мес">24</param>
				<param name="Габариты">38.4 х 33 х 28 см</param>
				<param name="Вес">9 кг</param>
				<param name="Артикул">ACR0001S</param>
				</offer>
							</offers>
		</shop>
		</yml_catalog>
